[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  O Hostio Święta zamieszkaj w mej duszy  
Najczystsza Miłości serca mojego  
Jasność Twoja niech ciemności rozproszy  
Ty nie odmówisz łaski dla serca pokornego


